初時大家對連狗抱好大希望，可惜換來嘅失望更大

愛之深，責之切

做咩貢幫住連囝

我對你都系

啱就要讚，錯就要屌

但佢冇做過一件好事 仆街戀童狂

調轉 皇區對你先係